成間P記都係班中學雞

仲要個撚個都著曬啲籃球裝， 每次都聯群結黨一大班人入去， 見撚到都眼火爆

籃球撚特別on9